如果山竹打到嚟，去香港邊個地方最安全

唔比選擇屋企

我會簡頌安商場。24小時麥當勞，隔離有便利店，惠康，髮型屋，商場唔算大，就算有咩騷亂既話都後果都唔會太嚴重，上層有得拎衫褲鞋換

屋企

誠仔屋企

力場核心保護地區

IKEA, 裡面有齊傢俬，又有cafe

南面有大嶼山擋

鰂魚涌站

結論：OP係死窮撚住支那蝗邨

東龍島？

唔好咁快講事實出嚟啦

樓主屎眼

九龍新界冇得避o架啦

又一城 有表演睇

去返你老母個西咪最安全囉
肯上水未呀 屌你老母

一單走飲筒事件就反映到香港人係幾咁低質